個個都爭住奶汪阿姐鞋底

真係連仔先會反佢

排隊驅風

痴撚線

巴打啱啱放監

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

唔通奶你乞衣仔？